[有圖]到底譚仔炸醬應該點食

岩先坐一枱人三個互不相識
三個都有點到炸醬

我就用匙羹筆半羹炸醬再夾啲米線一齊食

另一位女士就好似食沾麵咁得閒夾幾條米線落碗炸醬度撈兩撈

仲有嗰位男士就一下子將成碗炸醬倒落碗米到

到底應該點樣食

圖：

倒落張枱奶

我係2食法 撈面咁撈

唔食

就咁食

成碗炸醬車落譚仔阿姐到

想點食咪點食 咩叫應該點食？

有統一食法架咩家下

好似食屎咁食

一乾三濕

當佢肉醬意粉咁食

做乜影個屎坑

我會食到好熱嘅時候夾d炸醬冷卻下

當前菜
食完炸醬先食麵

唔洗用匙羹，食一啖米線，再拎起碗炸醬飲一啖

倒落杯凍檸茶到

第四種食法係分開就咁食

有冇食過沾麵呀⋯⋯同一道理
夾起米線 係pat屎到順時針搞兩野

你啱
女人啱
第3個係on9仔
不過依啲人地中意點食就點食
冇乜可以比較同恥笑

將d湯倒落碗炸醬
我既習慣係三小匙既份量
太多會沖淡炸醬既肉味
太少又會太杰
以前長輩會教
食麵前飲一啖肉湯 唔好吞 吐返出黎 令口腔充滿炸醬既肉香同湯底既清爽 之後食一啖麵
食到中段 口腔開始畀其他配菜味道蓋過 呢個時候 可以夾一小攝米線落炸醬到 令每條米線都充滿炸醬味
食到最後 可以將餘下既炸醬倒落碗入面 一口將清湯 炸細醬同米線吞入肚 好味!

好似啲卡通片咁

昂高個頭 將碗麵同炸醬倒落個口到吞晒落肚

倒落張枱整條直線之後用鼻索

叫完之後唔撚食
將譚仔張單沾滿炸醬 然後遞比個收銀

我係你果種食法

叫多個蒜泥白肉 將白肉啲鼓油同蒜泥撈埋落啲炸醬 之後一半醬拎黎食白肉 一半醬拎黎夾上啲米線到食

以為新潮文

我係用你果種做法，白肉都係咁食

不過之後冇手玩電話又食勁耐就放棄左

乜原來要後撈麵架， 我下次試下撈酸菜食

倒咗啲湯
將肉醬直接撐而麵

緊係夾麵包啦

似pat屎所以從來唔食

嘔吐物

先夾麵去匙羹到，然後用筷子夾啲炸醬去啲麵到， 好似魚子醬咁食

覺唔覺得自己食緊屎
仲要係爛屎

夾一著米線上個羹 放少少炸醬上去 夾舊雞肉 浸少少湯 之後倒撚左佢

叫完之後放係到 唔食

將米線既湯倒入去

拎入廁所撈屎食

食埋阿姐

個口係容易，一羹仔炸醬，一羮湯，一羹米線

x2

正宗食法係將啲炸醬倒落隻碟度...揾張信用咭出嚟界開幾行
揾張銀紙,捲起佢...捲幼啲 ,
一隻手指按住一邊鼻哥隆...然後用另一個鼻哥隆,用張捲起左既銀紙吸入去 ...銀紙面額越大成功感越高..
.啲炸醬經過你鼻哥隆,沾上你啲鼻涕...會好似啲納豆咁 ...包你一試難忙會上隱!

識貨，個譚仔阿姐會打返個七折畀你

咁似爛屎

屎都有人問點樣食？

一嘢飲咗佢

呢個係舊時廣東人o既傳統
以前d面店講o既係「一乾三濕」
即係麵、湯、茶、汁 四樣
無論你食炸醬麵 炸醬撈麵 都一定要上齊呢四樣
如果你食譚仔 最正宗最傳統o既食法應該係先飲茶漱口
之後加醬油落兜湯度 食幾啖麵 含一啖炸醬
一野噴落個小二身上
「hi! 咁難食點食呀! 」

咁個店家就知你係行家 會打番個7折比你

Same
食到最尾果幾啖 dum曬啲米線落啲乍醬到撈撈撈

沖水飲

我就成碗倒落去
懶

生加
奶我啦奶我啦

除左嗌過橋唔會接觸到炸醬
食過橋=倒落去

又回帶

譚仔炸醬好似屎

屌啦
以前譚仔仲起長沙灣果時
炸醬係無得另上
全部炸醬係放晒落湯
因為落左炸醬, 所以先覺得碗野好味,
以前d人成日想食炸醬果d肉碎, 但因為炸醬浸左湯會散收收,
每次撈下撈下都食得少少肉碎, 好頂癮, 所以搞到d人食完又想食,
但係後期發大左黎搞, 周圍開分店
d人屌鬼, 所以之後先有炸醬分開另上,
好多人一匙羹將炸醬放落口,但咁樣食法好難食, 仲衰過食茄汁

頂，我仲睇得好認真

插三柱香落去再拜一拜
然後開始食碗米線

一啖炸醬一啖湯面 咁先好食

大統一思想

沾麵

我用第四種方法 米線同炸醬分開食
利申： 只有叫套餐先會食

將碗炸醬放落地下
然後自己套個狗圈
將條繩交俾譚仔阿姐揸住
自己再爬喺地度食

的確係
從來都唔覺得呢款餸好食

逐粒逐粒食

餵譚仔阿姐食，如果佢肯食既話，就代表你可以接佢收工

奶

免治牛肉
加蛋

加多句食屎啦你

食完麵再當飯後甜品咁食

有創意既答案 加分！

譚仔炸醬比狗食

將d肉醬鋪成一行，然後用飲管用鼻一野索哂佢，之後食麵

倒比隻狗食

我通常半碗就係方法一咁食
另外半碗就方法3咁倒落隔離條搭台友度

要用間尺

倒落杯水到

你講得人地鐘意點食就點食
但又話人on9

比狗食

一乾三濕係一排唔出現，一出現返就引晒班傻仔出黎

好似嘔吐物

所以話你哋唔識嘢
其實仲有一種食法
首先拎去起碗炸醬 舉高望住個阿姐 打個眼色
好似咁樣
呢個時候個阿姐應該就會知你用意
佢會唔出聲走返入去
呢個係一個暗示
然後你就起身跟佢入去
跟住佢入到一間房
佢就會拎一大桶炸醬出嚟
然後佢就會剝晒衫瞓喺張枱到
咁你就可以成桶炸醬由頭淋落佢到直到全身
你就可以開始由頭舐到落腳趾
最後就舐佢炸醬西
呢個就係譚仔姐體盛

應該係

拎黎釀入d巴蜀生腸入面食

炸醬+牛肉
夾舊牛肉 炆落d炸醬度
包好食

腐皮鋪係匙羹 然後放啲乍醬 韭菜包住食

淨係食兜米線 留低兜炸醬唔食

譚仔 狗先食

倒少少炸醬落手背
再用力一吸
爽

好尷尬 心諗做乜9

..........

七折

因為唔知點食
所以從來都冇叫過

搽喺譚仔班阿姐身上，然後出盡力奶

2g1c咁食

奶閪咁奶
要奶出聲先好味

倒曬落碗米線到 成個湯會變味

叫阿姨用口餵

囉鼻大力索

第二個方法係最多人用

好撚難食

以前佢係加係米線度，而家先會另上

通常攞飲管吸

我都係咁食

幽默感哩家嘢........

炸醬呢個問題可以整個心理測驗

Btw我同樓主一樣食法

最正宗的食法：將炸醬同米線倒落亞姐個口，浪幾下，再吐出來先食。

放喺粒lin 再奶

畀狗食

唔係講笑
炸醬麵，起源於山東,而鼻祖起源於漢代
當時有所謂三羹而不沾碗既始祖食法
一羹麵放於口左方,
一羹炸醬放於口右方,
最後一羹湯放於口中
再以舌頭把三者溶合,
清湯把炸醬之濃中和麵之淡,口部產生不能形容之美味
其時千萬不要立即吞下, 應口含半小時為佳, 因為要待口水既產生與炸醬麵產生不可解釋既奇妙化學作用!!
故食炸醬麵之古人 多為在閒聊無所是事或不是生產既貴族 專利

成碗飲

食完個米線 之後淨食肉醬

你鐘意食嘔吐物？

皮下注射

同樓主一樣
當咗係中式肉醬意粉

屌 岩先又食譚仔聽到隔離枱落單
「要炸醬 炸醬 麻辣五小」
阿姐黑人問號咁既樣
屌 原來條友想要兩碗炸醬